MikuMikuDance用モデル

【モデル名】    ARIA社長
【バージョン】  V1.0 (160131版)
【改造/再配布】     改造   「不可」※
                    再配布 「不可」

　　※ 以下の改造は可とします。
　　　　・動画/静画における表現のためのテクスチャおよびメッシュ改造
　　　　・動画/静画においてモーション/ポージングの効率化のためのボーン
　　　　  構成等の変更
　　※ いずれの場合もキャラの雰囲気をいぢじるしく損ねる使い方は
　　   (強制ではありませんが)控えて下さい。また当方はこれら改造に関して
　　   一切の責任を負わないものとします。

同梱モデルについて

アリア社長.pmd   … アリア社長本体
*.png            … テクスチャ
readme.txt       … このファイル

⊂！！使用上の注意点！！⊃

モデル自体について ** ！！注意！！ **

    ★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★

    * 当モデルはファンアートの扱いで作成したものです。
      権利元より使用に関して問題等の指摘を受けた場合には即座に公開を中止
      いたします。
      その際にはその後の利用及び公開済みの動画に関しても遡及して削除を
      行っていただくことになります。

      利用にあたっては上述の内容に了承いただいたものとし、当方はそれら
      の処理に関して免責させていただくものとし、また関知しないものとします。

    ★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★   

    * 当モデルは、MMD向けのモデルであり、フリー素材でも何でもありません。
      MMDおよび、そこから派生した関連ツールでの使用は構いませんが、
      Blender、C4D、その他、直接関係のないツールに取り込んでの利用は認めま
      せん(改造などで一時的に取り込むのは構いません)。Unityもしかりです。


    * エッジ太さ調整ボーンはその名の通りの機能です。セル調を全体に作ってい
      るのでエッジの太さ等を細かく調整したい場合に使ってみてください。
      (できれば、エフェクトを用いた輪郭線描画をお奨めします。その場合は法
       線エッジは使用しない設定が好ましいです(腕、脚部が独立したオブジェク
       トなため、その境界線が描画されてしまいます。))

    * 表情の「衣装消す」は物理がオンの状態だと帽子の位置によっては紐の部分
      が暴れます。帽子の位置を調整するか、物理をオフにしてください。

⊂！！免責事項！！⊃

　本データの使用により生ずるいかなる損害に対しても当方は一切責任を負わ
　ないものとします。

執筆者：nya
執筆日：2016年01月31日

ブログ等はありません。planBlanc、pixivには加入しています。当方作成分の MMDデータは以下の URLに置いてあります。
MikuMikuDance関連のページ
(http://homepage3.nifty.com/knuko/mmd/mmdIndex.html)
